%===============================================================================
% pliki stylu i inicjalizacja

\input{Style//style.tex}			% do³¹czanie stylu
\input{Front//pwtitle.tex}			% do³¹czanie szablonów strony tytułowej

% definicja pól używanych w pracy
\title{Aktywna redukcja hałasu z algorytmem genetycznym w~ochronnikach słuchu}
\author{Krzysztof~Siejkowski}
\promotor{dr~inż.~Ewa~Kotarbińska}
\city{Warszawa}
\year{2012/2013}

\begin{document}

%===============================================================================
% Front

\frontmatter

\input{Front//front.tex}			% definicja strony tytu³owej

%===============================================================================
% Rozdziały

\mainmatter

\input{Chapters//Wstep.tex}		
\input{Chapters//Teoretyczny.tex}		
\input{Chapters//Technologie.tex}		
\input{Chapters//Symulacje.tex}	

%===============================================================================
% Dodatki

\appendix
% dodatki do pracy: wzory, obliczenia etc.
\input{Appendices//Dodatki.tex}			

\backmatter
% bibliografia
\input{Appendices//bibl.tex}
% Koniec
\input{Appendices//back.tex}

\end{document}

%===============================================================================
